賓特拿算唔算比人弱化得好撚緊要

算

波神黎....

係

回家吧

認真以前玩fm08
nben啲潛力真係好撚尾

而家都係

winning用阿狗玩ML
唔洗買前鋒
三年內三冠王

99 WEAK

arsense 既 n ben